[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2185)

Slow

slow

差10.5

快屌多兩角

補左12.5s, 呢場不敗了， 角膽12c 就全食

1.5/2

再次最後通牒

No 糕
爆角ok?

似

李城快入

刷呀

-2c

刷刷刷

-2c快手

-1c

連c雅

和101%

屌你老母臭西 斷腳啦

2c

10c

入波未呀

2.5大苦主

第一次開po仲要係新年 大家贏大錢

角大回得咁大都係派錢

阿狗1.68>>>>>>>>1.8 ????

唔撚刷角全家斷腳

反cup我都派

lm

越回越愛

支持

Lm

10.5 都冇我跳樓

Ok

又停哂
快手刷

主ng?點睇

李城

好在補左角大

似樣埋門都無

拿卡正選 買阿狗了

好彩手球冇判

Dllm愛華頓垃撚圾到

李城應該冇入球

$10 試 no goal 先

拿拿林刷多2c啦

愛反cup派1k

屌你老母愛華
第一日輸死我

Me了

支拎

唔買阿記都唔會買富

入多球la

屌你老母 開大波啦

十分鐘一角都無？

諾域治[0]
是否on9?

星蛇真係好旺
點搞

2019第一日就連輸2場
要驗腦了

頭40分鐘得一角

我了 買佐愛記

一撚樣

新一年買既第一場就踢到咁撚閪

李城似有多球

你燈下

認真
想細注買下

10c完場 屌你老母咩

咪搞我愛隊啦

李城追多粒

GCHI

12 角膽派兩個500
求撚其抽唔駛留

唉 屌你老母

小你入多球啦

LM

入呀

Me

12c快啦屌你老母閪拖肥

刷多兩角啦屌

入未

快刷2c

冰封角球

好

OK

刷多兩角求下你班仆街

角呀

愛狗一球冇冇

盲人足球

屌你老母 拖肥刷角呀

2c啊

11.5抵買

愛仔仲廢...

李城ng 100%

主ng 101%

祝贏

主NG 200%

1.5/2大入

愛華頓

李城 屌你老母

90 分前俾一c, 補時又一c, 岩岩好

有冇手足想買阿記

主客 No goal 300%

阿出2&b

豬死你手足

冇失波都要屌

有

Same... all in左愛記

阿記半主有冇同路

又on9地爆9.5 又唔入波

想佢失波

李城一粒快

刷角未

第一日就豬 點搞

1.5/2B

買左9.5s 唔會2019第一注就10c咁黑仔掛

爆完10角就停手？

10左啦

。。。

睇LIVE 愛華頓唔係一般的垃圾

@dodo 又中

下半又藍c 換入

連兩下c好難咩

主

俾1c 先

我意思係啱啱好

All in 阿記都冇咁嬲啦

比多2C星巴..我想睇佢派錢

阿 富咸都買唔落

一齊

就係要做瓜你先停角

12.5S力頂了

佢好有錢 唔洗理佢

10.5大

10c 馬會又然

頂撚埋佢，加注左冇柒頭

悶唔悶01

15分鐘啦

同哂

阿回到出曬血想買小小客勝

下盤 gel

李城+0.5 GEL 🥴

過年都冇轉運

有冇手足知補幾耐 allin左成份糧咁制

下盤gel到實一實

唔刷角又唔入波

11c

買左咩

比多c

下盤收息

入左半注4.8 倍11.5b, 好似太貪

11C

10c完

3,4分鐘掛

8.5 9.5 10.5cashed

下盤

11

加油.想睇你派錢

比多一角 求你

俾多cok?

唔明點解會all in 愛記...
你話all in 阿記都合理d

Gellllll

俾多c快

嘩屌， 呢場如果12c 真係起哂機

我了

jump

求派

屌， 球證逼害， 補得3min

阿仙奴依家啱價位

星蛇買唔買阿記

你過年轉運啦

垃圾愛食屎

屌 又係差1c

合理價

我

1 接納

5445 混合過關 8x1
角球大細
讓球
讓球
讓球
讓球
讓球
讓球
讓球 足球過關 8x1
星期二 4
阿仙奴(主) 對 富咸(客)
角球大細
大[13.5]@4.25
星期二 7
賓福特(主) 對 諾域治(客)
讓球
客[0]@2.05
星期二 8
打比郡(主) 對 米杜士堡(客)
讓球
主[0/-0.5]@2.02
星期二 11
諾定咸森林(主) 對 列斯聯(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.90
星期二 14
錫周三(主) 對 伯明翰(客)
讓球
客[0]@1.81
星期二 16
韋根(主) 對 錫菲聯(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.83
星期二 17
黑池(主) 對 新特蘭(客)
讓球
客[0/-0.5]@2.00
星期二 22
盧頓(主) 對 班士利(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.88

$ 200.00 $ 200.00
1點等收錢

賭咁大

甘比入波未

力屌1c

又一球

好啦快D完場啦
已經買左李城客勝補飛

2連角

奇蹟一角

C please

俾多隻角啦冚家剷

快完PLX

Cccccccc

駛乜咁驚

頂!!!!!!!!!!
救角
明明準備出界

球證逼害

死全家啦

ME

垃圾愛狗去死呀

屌你愛狗

屌， 11c , 補3 咁撚少

完場未

拖肥救？

FT 11C 0:1

得1球

臭閪11c 中位數

中位數準到

主隊

初盤角比狗買

唉..又睇唔到小星星派錢..嬲啊

好撚彩 入完波 即屌無入球 拿番個本

dllm 買過關ban我5次

阿仙奴[-1/-1.5] 係追數GE好機會

10.5s 屌你老母拖肥

李城客W CASHED
狗會3連客

No goal易揀到

第10角同11角差成17分鐘嚇撚死又以為10角完

垃圾愛華頓，30分鐘都追唔到一球

派？

拖肥全家斷腳先

唔撚夠馬會玩 全世界開10.5 佢都可以全身而退

2城齊下

fatfat

屌6k 輸淨300

甘士比下盤派2000

李城初盤係幾多c中位？

58'先入第1球

阿狗盤係咁升水
益街坊？

你上個月都贏唔少啦

即場一開波一兩分鐘已經轉盤去10.5

得罪講句 拖肥好撚廢 李城入左仲有1.5倍 狗會派錢

賓福特18對金絲雀2 平手1.8？

甘比入ok?

華D好波

屌， 第一次買4.7 倍角大唔俾人中 拖肥狗

祝中

我都睇到依場。。。鬼到仆街

馬會

1.5s @2.05

未派彩

愛 Jump
11點要追番呢注了

留明

博唔敢買？

呢場角難玩， 富咸唔識刷

阿仙奴[-1/-1.5]
昆士柏流浪[+0.5/+1]
米杜士堡[0/+0.5]
諾定咸森林[0/+0.5]

有冇同路?

輸淨300 靠李城呢場上返1k

太好分客隊 跟本唔會開平手。。。 一陣打假送分

真心問...問左特別事項..華dee..
os今場係入波先?
同埋係咪遲派

*佢

諾域治鬼到

後悔無跟到

前三場同路 尾場想買列斯 點睇

遲啊

狗會走地3連客WIN,有冇人敢買富咸?

上返去

屌那星 打比羊主場平半 2倍水 咁撚好分

跟阿狗囉 俾人大炒完果隊會反底

列讓太少
上場輸2球都反cup到

大陸仔快d去啦

愛蛇依場輸or和 準備執包袱走人

摩佬帶既曼聯都炒到富咸
阿狗唔係唔得掛

阿狗西陣

入得失得

阿仙奴[-1/-1.5] SURE WIN

7 場正氣ok?

我係燈

應該小勝輸半

G chi

阿狗出拿子 要入手了

咁有35分鐘

除左打比之外全部一樣

阿就西陣 唔買了得

If you can’t beat them join them

係入上半場一早入左

今晚一定買阿狗

全上盤
唔使睇都知斷2, 3場

閪陣wor b gor

半場3-0

運氣話黎就黎!

準備好啦
阿士東維拉串阿狗

諾域治
米杜士堡
黑池
班士利

想4x1

阿盤 , 洛域治盤， 盧頓盤

阿狗半大

我只係想有1.5大

阿妓咩事，回飛咁奇怪？

引下盤

琴日柏斯都回到兩倍

李城
買了阿仙奴,熱狗讓球

Last
贏輸都唔賭

冷靜D

晏就1.68俾狗買

讓和仲未派

愛蛇大炒ok？唔想見到你咁快敗走英超

雲爺爺回歸

列一定羊唔到盤
最多和波

甘士比和派2000

咁肯定？點解咁講

阿角細點睇？ 對家唔多刷 但唔知阿會唔會發癲

第1讓第10平半
燒肉佬都識買啦

ok

衝動是魔鬼

會唔會重演前幾場英超強隊主場打弱隊,上半場大屠殺,下半0球

傻hi成日報假分低你輸

呢d盤周時有，搏你唔敢買

兩場下半場冇柒頭
假到仆街

前幾場 受平半照贏點睇

咁勇猛

讓平半好正常

你留意下森林雖然排第十 但積分唔差好遠
列 作客多傷兵 讓平半中水 我覺得正常
鬼盤一定係賓福特

難賭， 阿屌極唔入就角大， 一屌就入就角細

同路？

賓福特...

諾域治呢隊垃圾都買

森林
錫周
米堡

富貴險中求！ 好！

下面個場有保留 似和波送一分

外圍初盤係客讓平手高水
諗下就知點買

阿記

純紀錄

愛華頓 -0.5/-1 ❌
阿仙奴 -1/-1.5
阿士東維拉 -0.5/-1

atv真係狗先買

阿記贏盤 1位200

輸佐就當交學費

金絲雀個盤實閪咁

似全XX

留名

阿仙奴未有陣容？

343

加油，之前同你一樣咁玩法最後輸左戒賭(大約2日前)，good luck

求抽中

買金絲雀對家係咪懶獨特

你都咁大注？
人地幾十個係戶口 輸呢注都係馬會贏番黎

呢場2:0 3:0完

Meme

正路就係

華dee入波仲未派
冇錢買阿妓

Im

Auba 入波1.7 算幾好分

我係將之前贏過晒既再輸返，最後沒輸沒贏，但已經滿足投注心癮了，所以沒再玩咁大，得閒睇下波算

又唔出藍斯 屌
又玩3412

支持阿記贏盤2:0

藍斯要走了

有無陣容

me

阿妓唔贏盤戒賭

呢條撚樣愛美麗 永遠堅持自己果套

錫菲聯有冇同路

走啦 認真
明明冇病冇痛
依家中場入面 冇理由爭唔贏正選

富咸盤

心中推介：
阿記盤

半大1.5/2B $900

特別事項幾時派..買唔到下場

有拿卡都唔買阿妓係咩心態

同問

有排

又買少場 thx

幾耐？

2019重鎚出擊！
1.墨爾本城✅
2.愛華頓❌
3.甘士比❌
4.昆士柏流浪
5.打比郡
6.韋根
屌gg

阿反底唔該

買左

又可以skip

阿記 上盤

小注

點解有施治唔用

富咸

差d買唔切

有拿卡 mk 阿反底

唉屌同it對左
jump

阿記 列斯聯 錫菲聯 過關 gogogo

妓hc 2:0派200

打比goal!!!!!!!!!

秒輸？

米堡

希望得

全世界買妓

阿狗入未？

打比爽到

阿真係可以2粒?
如果有ozil我都買阿

打比羊 主場好堅

妓最多贏一球

半大已死

3場秒goal

屌你老母2分鐘就死到合唔埋口？

我曼有daddy個陣柒極都炒富咸 阿你唔係唔得

秒死

反屌你老母
我都買左米杜士堡

笑乜野，集氣啦，屌你媽個仔

驚碌柒
唔知以為場波2分鐘就踢完

阿狗廢撚到

阿狗唔入俾人入啦

一齊叫

阿狗廢

23:00 4 阿仙奴 0-0 富咸
半0全14叫爆區

屌 列斯

呢場有d 想買角細

阿狗半大集氣

列斯聯咪撚升班啦垃圾

妓秒針

G CHI

陣間反cup

森林 易到

如果阿都反唔到底 熱都反唔到

Agger

再叫角

富咸fg

阿真係好廢 對住隊垃圾都咁

11111

5445 01-01-2019
22:19 過關
8X1
角球大細
讓球
讓球
讓球
讓球
讓球
讓球
讓球
星期二 4 阿仙奴 (主) 對 富咸 (客)
大 [13.5 個] @ 4.25
星期二 7 賓福特 (主) 對 諾域治 (客)
客 [0] @ 2.05
星期二 8 打比郡 (主) 對 米杜士堡 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.02
星期二 11 諾定咸森林 (主) 對 列斯聯 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.90
星期二 14 錫周三 (主) 對 伯明翰 (客)
客 [0] @ 1.81
星期二 16 韋根 (主) 對 錫菲聯 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.83
星期二 17 黑池 (主) 對 新特蘭 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.00
星期二 22 盧頓 (主) 對 班士利 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.88 $200

$200.00
全中我退出

新一年新開始

巴打有無link 310有delay

以前既韓仔台真係好屈機
又高清
又無DELAY

阿妓真係有d廢,對富咸都踢到55波咁

半大未呀.阿狗

10.5s trytry

列斯聯廢到

睇黎jump到仆街

peter

又到阿狗迫害

英冠送分日

列斯聯真係次次買都出事

阿狗

入阿妓無入球啦 反正咁撚廢

咁快妹波

妓0.5小

阿玩反底啦屌你

對富咸都55波

12 倍

玩緊咩平台

列斯聯勁到

阿狗成班係咪逼害愛sir

交波9交 搶到波交後

0.5 小咪無入球囉

唔比客入球

屌你

米杜？

富咸差d搞掂

咸差d

唔入俾人入啦

屌你老母阿踢好少少得唔得丫

有無妓手機link

沙加又黎 屌你老母

明明記得富咸淨係識縮係度守

下盤唔好望富咸入波

因為真係好廢

阿狗又踢到屎咁
針得

買左阿好震

2.5s
10.5s
no goal

阿狗知唔知自己踢梗咩 9交俾人地？

咁阿入未

咸㩒住妓打

半和gel

呀妓
睇黎要買ng

米杜係咪要撕飛？

咸ng

阿妓踢到咁點穿盤
又輸錢

想要link睇阿 搵唔到

阿狗真係廢到 交波十有九失

賓福禁屌

陣間追番？

阿記踢緊啲咩啊

錫周三

企鵝直播

執撚左去啦列斯聯

炒撚哂

av 1:0

真心唔知阿狗做梗咩？

啊士東

阿妓上左賊船

金絲雀比榜尾禁屌

阿狗反擊慢到

阿狗唔入比人入啦

阿妓算啦 入到一粒好叻仔了

信錯黑池

唔輸就得

一角 屌

場場主都入 丫記入未

富咸啲反擊靚到

富咸NG

半大針

買左列斯聯阿狗錫飛聯等撕飛

即輸

阿妓比猁姦到癲左
仲未回到氣

輸撚晒啦屌

諾域治我屌你老母

垃圾阿記

留名等睇贏波輸盤

利：買左上盤

美羊羊又話爭神射手 咁撚樣點爭

阿狗連波都唔撚識控

鬼盤成功送分

阿狗比人入先識醒 成班柒柒下咁

8.5s 有2.05 抵屌

咁多主fg

富咸黑鬼咁都入唔到

兩隊垃圾

賓福特真係鬼盤， 屌你個西

全部高排名都收皮 好撚野

阿妓又輸盤

英冠勁多鬼盤
利申 做左列c伏

1-0

阿妓1:0

阿

10

丫記goal

Goal arsenal

5皮2×1巴打叫糊

開個半大好冇

金絲雀

屌多2粒

發覺英甲次次都係咁

阿記做乜9
睇到好撚忟。妹下妹下

阿狗-6到 富個門將發呆？

候城入未

mr

any link?

我絲黎

出返去睇903先

列斯狗！！！！屌到口乾了×！！！輸清光

列斯金絲雀夾埋一齊賣分

成日傳俾對面中路

阿1:0

有冇手足買盧頓

卜暈自己算

諾域治cup

阿記整多粒pls

妹波死全家,快D屌多2粒

好彩無買諾域治西波

食住個勢。屌多兩粒!!

阿個兩個中場唔識交波？

英冠三巨頭 上輪一齊輸盤 今場又一齊輸

唉 放棄了

棋王又角色扮演

雷丁Cup 未

墨城就送錢 金絲雀就鬼盤 屌

叫番棋妹啦真假b

森林雷丁唔入就俾人入啦

英冠主隊日

點解贏咁多唔分享 pm ok？

叫糊

睇黎阿狗就係靠呢粒-6波保住3分

米杜
伯明

咁多隊主偏偏買左候城

英冠唔好睇盤
冇用的

流浪

無得補飛，慘

盧頓俾人禁撚到叫春

買左黑池

阿狗av打比快半大

次次都夾撚埋做波

我都係，希望和到

蔣嘉棋？

金絲雀繼續被屌 可以早抖

咪搵我同個臭閪女人kaki比

列斯唔入俾人入啦

諾域俾人屌到咁， 假到

呢隊垃圾快d落英甲 唔想見到佢升班

阿記中後場真係好廢 交失波

全場3球

富咸差啲

列斯咁都唔cup唔好升班啦

沙加d基本功

阿狗既後防
失硬 唉

候城 彼德 樸茅半大

富咸打比av 比多球黎

阿狗後防睇到人心臟病

Ps: 上盤苦主

森林雷丁唔入俾人入啦

靜晒

認同 對面勁少少失左好耐

同路。係屋企屌到拆天

阿半大未

阿狗中後場自由行到 隨便入

快D入啦

富咸ng. 信者得救

都話阿狗輸半架啦

主場都柒下柒下

3:00 35 阿仙奴 1-0 富咸
半3全14叫爆區

買左大波個啲又0:0 隨機揀都咁

好撚廢阿狗

靜撚晒 追和未呀67治

半大呀屌你

列斯聯半場追和先得唔得

阿狗有施治唔用 用個出得幾場嘅垃圾 仲要中後場0防守 搞乜9

富咸入佢老母啦

錫菲聯goal

阿狗唔入比人入ok?

差米堡

Norwich cup

米堡入佢

上力啦金絲雀

成日交返去後面猜乜9on99

唔買阿狗都洗買富咸咁獨特掛

爭米堡 阿狗比多粒

全中了 要lm了

米堡求你追和

我要半大

放心.下半場cup

Av1:1

打下氣先 阿記 啪啪啪 阿記 啪啪啪 半場整多粒啦屌

盧頓

阿快參

Leeds 0-2

入

黑池 金缐 求下你

列斯

列斯紅

10.5s 又jump, 突然連c

我已經分唔清係阿記班友射得鳩定列高勁

絲

阿 刷你老味角咩

無人買列斯聯？

廢隊

金絲雀半和未呀屌

屌佢老母 打少個就俾人入多二粒啦

盧頓2.5b

Av win la 英冠全下盤？

英冠

列斯隊垃圾 撳屌左大半場 拎戰神卡

英冠一哥？

Norwich禁屌

Leeds, 我屌你老母

米堡下半即刻追和

阿狗班友唔撚識射波

普雷斯頓 2.5b

列斯收皮 金絲雀贏波上位啦好嗎

史雲新3:0

史雲斯0:3

Leeds成日撚賭仔

屌你列斯

依家立即同我追和啦

頭幾名夾埋送分， 又唔影響排名又可以賺錢

英冠都痴撚線 上半版可以隊隊差唔多分

列斯聯我吊

又可以拉近中游分數更加吸引觀賞價值

呢句真 買親都輸

屌你老母停角呀阿妓

痴撚線 阿狗半主都頂到心臟就爆

好好笑丫屌你

隊隊都嗌追

戒賭

阿ng定角大好

英冠低排名個啲差唔多隊隊都入曬波

阿下半唔會有角

咁既後防敢追NG

有冇人嗌西布朗

你個名

列斯唔入就俾森林入啦

彼德堡cup ok？

10.5s 冇留意冇補飛， 又等jump

how about 偉根

金絲雀得兩腳仲要唔中龍

金絲雀你要送分送一分算啦

似仲有入波

5串1差彼德堡

半大收皮,阿狗

阿狗直情無防守咁 自出自入

全中抽1派100
頭5

下半會和and cup

全部同路

射咁多腳得一球

阿記角大得唔得

阿富停角死全家

有無人gchi leeds用翻atv個場個劇本

屌彼德堡兩個池堡cup唔該

針

英甲半場總入球1 粒， 幾好賭

你唔早講

巴拉福特上半場補7分鐘
下半場連換人補3-4分鐘成場波踢多十幾分鐘

買埋熱刺去訓了

跟你機，我都派1個100

列斯我屌你

抽我

聯賽第一但作客變平手盤
客勝有成2倍
係我會博半場對家

上次中過伏 仲話第一

我有買

阿狗生生性性贏盤

列斯，諾域治屌你倆個老母

上次死好命
臨尾補時入2粒反cup贏半注

宜家買阿2.5b好唔好呢

阿狗即場係咪無野值得⼁乛⼁⼁⼀

買

角大

cup多次plz

主下一球
應該贏4:0

紅左點cup

阿狗冰角 森林大波！

Cut

認真咩 後防廢到

3:0f

阿狗上盤

彼德堡cup啊屌

有信心4:0不如屌個3.5B

推第2口啊記

真

推介 阿記10.5s

買左丫伯 唔cup都求追和 最好cup埋

列斯cup到我改名叫列斯聯

角細穩

Gun

盧頓快入

不了

求伯明翰反cup

金絲 黑池求下你

彼德cup到 我改名做彼德小王子

呀妓又要爆c了

阿狗俾人屌返轉頭

10.5b cashed

60" 入阿狗角大

靠害？

相信神奇更衣室

阿妓開始閪

上阿

屌 錫周三

伯明秒和 金絲雀學下人

金c cup

11點中風波

阿入未

伯明翰可以試下反cup佢

等2倍入10.5b

盧頓fg 伯明翰ng

leeds 和波當贏

西布朗
英冠頭3全收皮

金絲cup 佢老母

屌你老母呀 金絲雀就唔入 錫賓周就比人入

2-0

20

奴2:0頂住

即入

阿goal

仆街， 未補大波阿狗就兩粒

阿狗成撚日唔開半大 屌你老母臭閪

阿狗正氣到
點解自己走去買英冠

米堡加油

彼德堡cup佢啦屌你

2-0
上盤gel

成晚原來得阿狗正氣

阿狗456佢啦

gel

屌 彼德堡垃圾 下季踢英乙啦

復活啦

買左 11.5 阿妓角大 又針得

4X6 GEL

阿20 goal!!!!!!!!!

米堡易撚到

米堡和埋 自己買既金絲雀就食屎

阿仙奴

Leeds1-1

唔貪心 米堡和到已經好開心

戰神卡

屌你西布朗夠膽死輸2球

咁似一鋪既你

列斯紅左都識和 金絲雀

甘既後防gel?

含家goal

俾D信心

紅咗仲勁

金絲入未

QPR 2:1

atv

森林守到完場

Portsmouth more more

屌你亞視

阿狗9.5 落得快到

阿士 屌你老母

亞視

9.5b 入？

阿狗贏盤 頂撚住

金絲

屌你盧頓仲係0-0
和波咪撚踢啦

盧頓入佢老味

又多粒定下驚先

米堡1-1

金絲反cup到我買佢半季盤

諾域治

跟

用緊3G?

望入多球
阿仙後防真係睇到心臟病

金絲腳都唔起點和

9.5s all in

請反cup列斯or和波都滿足

7c

應該要失多球先肯入
仲睇 盞勞氣

有冇手足知點解我個球探彈嗰啲通知都係殘體
我明明已經較咗繁體 同埋喺app入面睇都係繁體

ATV可否反cup

彪蛇有買盧頓？
我穿左阿妓

-5

諾域治想點

買左阿記細波角細點算好

錫周三 同我cup佢

3:0 完

榜首俾榜尾禁屌到射得兩腳

鬼盤嚟

仲要刷角唔起腳

阿記

你生生性性

贏波贏盤

ok？

冇買
我單屌阿仙咋

富咸 前中後都廢到極點 特別係黑鬼 真係累事
反應又慢 成隊波都唔信自己友 想傳都要唸幾秒
球員都係借返來 降唔降班都唔關佢地事 又係hea踢

利申: 唸住轉左新教練 雲爺爺 會變兩班波 買左注

鬼盤skip左

阿9.5b

super !

伯明翰cup佢

隊隊都追和 係得金絲雀特別西

4×1fg $10斷佢

米堡彼德堡cup未

諾域治俾我走盤算啦

屌你盧頓

仲係2射 點入

盧頓入波未

9.5b?

入啦pk

富咸都刷到角，

8c

唉 走都難

希望好無

10.5s 係咪jump左

如果入多粒穩了

唔係收錢都唔信

冰角

-2 c!

唉

星星加持 10.5大

垃圾妓快d入多球

米杜快cup..

阿狗真係阿狗

21

阿仙奴上盤

富咸都入波

哇 ！ 列斯！

列斯cup埋

?

屌

NG 富咸

2:1

榜首既氣焰 列斯！

金絲追和係咪咁撚難呀

lee_mina 兄弟

Gel條毛

證明阿狗後防幾廢

咁樣開大波

Gel乜鳩

仆街， 阿狗呢場輸到暈

On撚9阿狗

屌..阿妓

列斯cup埋金絲雀都唔追和

仆街 燈到。。。

阿妓 廢撚到 屌 列斯贏番就阿妓輸

換富咸落黎

西布 盧頓快w

列斯cup到唔係段垃圾阿記啊dllm

咁樣嘔返半格

屌你老母阿記後防真係廢撚到

買10.5角B?

驚做毒撚 所以買左金絲雀

加油下個po會係你新名

完場都cup到 改名一星期 以此為證

排名係咪掉轉左呀

Leeds 戰神卡都cup到
金C

阿妓要爆角了

Atv dllm

見到一堆人gel已經覺得會出事 點知真係

屌你老母阿仙奴 俾返半格我就輸撚埋佢啦
控你又踢歐霸

打比jump

屌你老母彼德堡

列斯聯紅左都cup痴撚線

盧頓肯入未

No goal liu

列斯聯又反cup 買佢真係心臟病唔知幾時先反cup

qpr又cup 列斯又cup 得金絲雀唔撚入

今次仲唔到我咸gel

其實主隊主場好勁

Atv想點

阿狗後防世界級 中場已經3防中咁濟 d防守都係咁尻

阿仙奴 輸盤狗黎

阿狗後防真係好撚廢

盧頓fg呀

比人入 ok?

阿狗差d 輸多球

All in 10.5b

金絲雀下半場0射門

feel到熱狗都會輸

買後衛啦仆街,場場輸盤想點呀屌你老母愛美麗

到富咸禁屌

仲係兩射

Me liu

在